睇返我哋好早之前嘅對話

睇返我哋講咗啲咩
聽返你俾我嘅錄音
感覺好似返到個陣
你仲會秒回我 我又秒回返你
未覆你仲會chur我
同你有講有笑 又會互相依賴
係我最快樂嘅時光

可惜現在已經今非昔比

要擁有必先懂失去怎接受

舊訊息應該刪走再沒留憑證

何事落到這收場

曾經只係曾經
原來已經有一個月冇講嘢

係因為行錯邊步先會令到大家今日咁

我搞不懂 我們到底怎麼了

個陣既我地真係好開心

我一直都好努力去維持 但係唔係你攰了？

點解我哋會搞成咁

如果時間可以靜止 我會想留喺個陣我哋最快樂嘅時候

點解會行到呢一步 你地發生過咩事？

生活逼人 太多唔開心嘅事情發生
大家都控制唔到 無能為力
加上早幾次無謂嘅爭執
慢慢消磨彼此嘅感情

你曾經講過 萬一我哋真係唔可以行落去
你估我到時會問你：有冇鍾意過我
你話想答依家答定先：有

翻著我們的照片 想念若隱若現
去年的冬天 我們笑得很甜

曾經有幾開心 而家就有幾痛
呢種落差先最難接受

見到眼濕濕

當你唔能夠再擁有既時候，唯一既做法就係令自己唔好忘記。
以前同佢一齊果時 我成日笑 心情都會好好
佢走後就笑不出來了

以為自己move on左，但見到佢拖住個男仔個陣都係會好唔開心
最後發現自己原來一直都放唔低佢，一直都好掛住佢，好想打俾佢，想知佢過成點，有陣時係街食飯，唔覺意食返同佢一齊食過嗰間餐廳，望住之前坐過嗰個位，不自覺又會自己幫自己加料，晚晚都會匿埋喺被竇攞返啲舊相同佢著嘅睡衣喺度喊

睇到我眼濕濕

利申：啱啱分手

所謂嘅唔放低唔move on
我只想要佢，唔要第二個呀

我都係
有一個人 你日日都會諗起佢
但人地就憎到你入骨 或者已經唔記得你